侵粉desperate 到連神棍都要吹奏

成班係度兜侵點做先可以符合李居明大師既"預言"
仲要上埋熱門柒過奧運高登仔